【武漢肺炎】有無人試過喺屋企露台飛無人機？？？

肺炎出唔到街又想玩

起飛應該無問題

但會唔會降落唔到？

睇錯喺露台打飛機

哪有露台，你老母

習大大，快d掉碌核彈落武漢啦

無得出街好撚悶

啲核彈過咗期呀（放射性核衰變）

+1

成班死基佬

喺騎落望住對面幢樓條女打飛機

咁眼力都要幾好先得

+2

有啲樓起得好近
有啲就直頭廁所窗望到隔離屋
沖涼除晒衫可以同對面互J

睇錯趁無人係露台打飛機

我都睇錯

連登真係得基佬同隱性基佬

直接喺窗口交合

起到飛點會降落唔到
用手接咪得

我都想

試下

你有機？

過年前買左玩左一次就開始爆瘟疫

可以飛出屋企 去攀山或睇樓
咩型號